依個人，利用左我細個對大人嘅信任，令到我以後唔再信人

橙皮 真係好好食

吃苦。。

傻9校長

唔識，有無人可能解說

屌我都試過

食橙皮好有益 呃人

睇番真係幾好笑

00後？

受害者+1

成展權!!!

山人自有妙計

我哋全部都死有餘辜！！！屌佢老母！！！

屌你老母 嗰日睇完放左學返到屋企即刻試下咁樣食，點知比老母發現仲要同晒所有親朋戚友講。。班友到我而家廿幾歲都成日拎呢件事笑鳩我！

我屌你老母啊傻校長！！！

傻校長：吃得苦中苦，方為人上人

我都依家，都唔知橙皮係咪真係可以食，唔可以食嘅話，我又完全唔知拍黎有咩意思

個時睇完即刻問屋企人有冇橙皮食

我要吃苦

[size=6]解渴！［/size=6]

睇完去左食橙皮

苦到仆街

咁多農藥

90前，你都唔係乜都知啦下話

咁你可唔可以吃苦呀？

幾多十後都好啦
199幾年果d教育電視節目黎
入面個傻校長同班學生行山口喝
之後佢meet開個橙分哂d橙肉比學生自己食橙皮
原因我都唔記得鳥